有冇人用緊iPhone SE架

細mon萬歲

SE

iPhone 6s正好多

me

5s

對上一部就係5s

上一部5s收左皮
用用下藍mon

之後索性換左做6s plus

我部5s買左16gb，愈來愈唔夠用
而家換左SE 64gb，用得好撚爽

SE + iPad Pro 12.9"
最大同最細

4"芒不如你用3310啦

用6Plus睇咸片不知幾正

5s 16GB 轉 se 64GB

5s 32gb 唔夠用又唔想轉

SE
除咗個mon 有d 黃之外都幾好

之前用6 plus 壞左轉左用SE
始終好揸手啲

SE就係貪佢夠的骰，手感又一流

AV我係屋企用iPad睇算，平時都冇咩時間睇

Se

用家

iPhone SE 16GB
好揸手又夠快打

而家真係起碼要64gb先夠用

留名

夠唔夠用啊

有 細mon好用好多

單手操作

se世界第一

用緊6s plus 同SE
用用吓已經好少用plus
SE單手真係好方便

6plus轉左會se, 決定apple出新既4吋機先會換新機

同打飛機一樣
都係單手操控最正

6s

SE真係無得頂

女仔手細好用

SE揮手

用緊6s plus 拎過se上手,好有衝動換機

se

對上一部係5，而家SE開心使用中

In SE we trust

核電SE

用緊SE

apple大撚哂 yeahhhhhh

Se真係好好用

Android轉會過嚟，se超好用

第日用唔返咁好既細機點算啊

咁你快啲用返高登app線已線啦

兩年幾5s

6s + SE

上一部5s
宜家用緊SE

之前Apple出6s 我都買5s
俾人笑窮撚無錢買新機
佢地唔明細mon細機係有幾好
當然4實在唔夠 5/SE就剛剛好

SE
呢部係我第一部iphone
覺得好好用

6s +
真係貪佢粒核電，可以用足成日

裸跑手感真係一撚流

我女朋友用se俾起碼兩個人笑要用梗係用大mon

本黎用6, 壞撚左, 轉左SE

5s 16 gb 三年了 打機依然順 但得翻少於1gb
想換SE 64gb 但呢部又未壞 就咁換左會唔捨得

左一部5 右一部7

用咗兩年6之後轉咗SE

Se 加 mini 4

SE + Air 2

有

She

支持你買SE，5s做後備機啦

上年ip5轉se 無縫交接
始終用落一手掌控過癮d

Hi

細mon 萬歲

用緊，打字成日錯

同你一鳩樣 裝多個app都彈舊野出黎話唔夠位

一手揸晒

睇落應該都冇下一代

同感

用緊se 64gb

如果去 store換mon塊玻璃，要俾幾錢？

邊到買最平？

Se銀

Me

我

用緊
但係接收訊號好似差過以前

5s
舊電一直冇換用到依加
D電好快用曬 睇黎要換番舊

仲用緊5s，5s萬歲

廢中廢老 同無生活既港奴先用大moon
得放工搭車可以喘口氣 梗係要用大moon 睇片打機

正常人間中拎出黎 㩒兩下
使鬼咁大部

細得黎夠用 隨時收埋 放邊都咁方便
用se 先係生活態度+worklife balance既symbol

諗緊換SE定6S

5s 轉 se , 又平又好用, 單手操作冇得彈
煲劇先拎番部5.5" an / iPad mini

衰在上左ios10 食電左

an機轉SE

用緊6s好想轉se呀

Se 64g

Se 9.3.5

5s > se

5s 灰---> se 灰

16gb 唔夠用先換

有無巴打升左ios10?
利申升左+覺得ios10好多功能都淨係for force touch機

細moon好j好多

升左覺得食電左好多

5S

用緊SE

同吸手波一樣，唔需要大，只需要有好既手感

利申 岀售IPhone SE 16GB 9月買

有無巴打有興趣？

太空灰 16GB 唔夠用所以岀讓 無崩無花 有貼 full set

PMPM

5S轉SE
D人成日問我咁細個mon點用
根本就唔明一手掌控有幾爽

Sony z3c 轉會 se

6s 轉返se
se 個size 啱啱好

用緊SE64G,圍下爐先

我都係

點解唔轉
se64gb 4000蚊唔使

iPhone 5 ->iPhone SE
細mon控
不過聽聞呢個系列會變成5寸

唔好呀😭se呢個size超啱用

買左SE唔撚升10住

原來咁撚多巴打都5s 16gb

Go ahead

今日出咗部SE
順手註冊埋LiHKG

有 SE64gb
啲人成日話做咩仲用5

唔升

心聲

SE 手感好撚正

Iphone5s 16gb 表示想換64gb se 但買同一個顏色又唔知點咁

SE!!!

5轉se 電話對我黎講方便、輕最緊要，se完全比到我想要既野

SE here

16gb真係唔夠用架

5s 64 gb 兩年了😀

Lg>se 轉會用左2個禮拜

Se 細mon萬歲

用緊5仔 16g

5s 16用咗3年,轉se 64,超爽

部5s 16gb未壞唔想換住，唔知SE會唔會出2？

😘😘😘

5s->SE

要大 mon梗係 ipad ／ipad pro 啦！

咪就係
要咁大個moon睇戲買ipad好過啦
6s/7咪一樣細畫面睇得唔舒服

有無巴打部se個touch id成日都detect唔到
唔知係我手指虧定咩 之前5s都唔會

7

SE 64GB

6s plus + 5 一齊用
大細兼備

買啦 我都係咁用返太空灰
有apple pay, 遲d 又有位玩mario run
乜都抵返哂 仲可以瘋狂影相 拍片

爽到仆街 包無後悔

Ae

Se留明
但爆左moon都唔知整唔整翻好 好貴

SE
鐘意平既邊

5 16 > SE 16
部5用左幾年就係因為5S之後變大左，當時一知道出返部細mon即刻狗衝

我5s太空灰換左se粉紅, 有d後悔

都係太空灰最型

有無人知係咪會出se2

5s>6>se>7

好驚唔再出細mon機

外型好j d同埋方便 基本上唔會用電話睇片打機 上下高登whatsapp 4吋都夠 帶出街跑步都就手d

Same here

5s 第四年

已換7，因為64gb唔夠用

利申LG G4->SE

Se 64gb

最近買se
啲人話做咩唔買新果部

其實我係窮先買se

我而家64gb都唔多夠用，準備要del歌

好多港女肥西用

Se 裸跑

SE rose gold
不過其實會唔會好gay
利申紅巴

剩係用s5 -> se

用緊6s 想轉se好耐
不過到左宜家想等下se2

仲係好順好快又未壞
除咗唔夠位冇其他問題咪唔想轉

5>5s>SE
黎緊三月應該冇新SE

大家用緊咩殻？？？

賣2手lor,唔好浪費左佢

佢地覺得大mon抵d
細mon係cheap機

我買左幾個月仲未買殻
而家5s同se得好少款，未搵到啱心水

Se無敵

仲用緊5c 都有啲想換SE

5轉SE 好似無換過機咁

原廠皮殼，包晒四邊又好手感

+1

用緊7 為左隻啞黑色

已轉7，太細成日打錯字單手都幾好揸

7plus

最靚

用緊依個

大家會係自己係電腦用itunes入歌定用apps download 歌？

64gb SE 想轉 32gb 啞7

SE 手感一流 如果有埋3D touch就完美

6s+想轉se/6s是咪太低能？

唔會

其實5s仲好撚順

鍾意祼跑，但唔鍾意6／7系條胸圍帶！
SE

6s轉se, 但係上左ios10之後舊電用快左

SE 64ge Rose Gold 等SE2,如果出7仔隻啞黑就好

Se加原廠深藍色皮殻

64

6 plus 轉se
用左一星期適應大mon 轉細mon
用落無問題，手感仲好好
iphone 細機有雙鏡頭先會轉

SE太空灰64GB 開心使用中

Same. 不過驚梗SE 64gb都唔夠 但冇128gb

SE16

se 64

SE夠用，如果不怕慢少少，去d美國網買5s翻新機64gb一千元左右，都夠你打pokemon。

iPhone 5 16GB

由6s 轉SE 萬歲

一千咁平？點買

i Phone 5s BK 32GB -> i Phone SE BK 64GB

我，超正

D 電愈黎愈唔夠用

細mon型好多，用大mon好似揸住隻拖鞋出街咁

你呢個比喻好撚正

5s舊電已死
宜加換se會唔會on居

SE 64 粉 全祼 表示夾得很

我都想知

同時用緊m8同se,
用返部m8睇戲發現mon大睇戲真係正好多。。。
下部都係換返正4.7吋以上 iPhone

5s 16gb 其實唔打機係夠用
壞左就換se

用6s se
好想換7

5s 32gb

16GB太空灰，成日俾人話係5s

5s未壞仲好順
但前鏡濛到仆街
後鏡就入塵
同埋舊電倒水
諗緊換唔換se好
睇中粉紅
靚過6s/7隻粉紅好多

我都想放走部16gb se 灰 , 換部64gb

SE 幾好用～ 手感舒服，電又耐用（之前5s 半日就無電⋯

我認我笑㸃低

5s–>6s–>7plus

5s 一出用到依加

用緊5

SE 64 gb

Same
不過我加左i ring方便瞓喺到同擺喺檯

最唔掂係咪個鏡頭

後鏡同6s一樣波

本身用HTC One E8，上個月壞撚咗就換咗iPhone 7

長情

花q哂既5s 諗住trade in se
放去先達定apple好？apple trade in要唔要等 個價會唔會勁低 ?

5S 應該好撚低水喎 2邊都
但最好就自己去2邊問 唔岩咪自己KEEP囉

Apple trade in 洗唔洗book 天才吧？定walk in
聽講成日full booking

Apple trade in 收得雞碎咁多

建議5s做後備機，se做主機

Link?

問過5s trade in 得650

如果想換電應該點做？係咪要預約天才bar?

想賣左部6plus 換se 今日去apple拎上手好撚爽

5轉se 表示非常好

4月一出個陣 6+已經轉左SE

早排見到衛訊買SE有即減，但果陣未諗住買。尋日諗住買果陣又冇咗即減

同路人呀巴打
今期要有卡先減$200

咩卡?

借黎用下 下次串下啲拖鞋撚先

有冇用SE既朋友 然之後右上角又係鬆左 可以點搞

Citibank?

豐X好似恆生卡有$200 cash dollar

我都用緊5 4年都無穿無爛

用緊 有d掛住部6
希望捱到去8s
部6壞左 本身想到7s個時轉機

爽唔爽 我心郁得好緊要